恐龍也會得癌症！7600萬年前「畸形化石」診斷出骨癌

條尾前面果條係咪賓周骨

你條賓周有骨？

我係恐龍

好多動物賓周都有骨
哺乳類嚟講
棕熊同老虎都有

好啦 學到野

狗好似都有

不過好似斷左 唔知博返未

係

難得見到連登有人認衰仔

咁畢竟連登仔係一個群體既總稱黎既